除左小米同淘寶貨 有咩吸塵機械人同空氣清新機推介

問親一個二個都話小米小米
小你老味咩
唔撚想要垃圾呀 乜個人資料都送晒中
求推介

Balmuda

Neato
iRobot

多謝巴打

非大陸製？

空氣清新機推介:

自組10風扇電腦機箱
好快見到濾咗成堆塵在電腦到

吸個塵有咩個人資料

佢啲野你可以唔連上網用架姐

有得連網絡既野一律不用大陸